獨自去打golf 我謝絕你監管

獨自去打golf
我謝絕你監管
延遲到出煙
斷電纜加到足

天蠶變

正

郭富城既弱？

國產車 無王管 不合規則都無佢符

跌入沙中會展巨洞

若炒車 遲公布
自我ok不到你管

未去管 誰不滿
習慣路軌的事由我管
唔怕小 才不管
我話OK邊夠我符

是故無休止鋼筋無用

事

禮頓施工report欠奉

放假先黎減價